「方法」一個改變可以令左膠同神獸和解合作

小弟第一次開po，因為個人真係唔鍾意開po，唔好當我係鬼。

有見琴日打機有殺人既機械兵成功撞到我地絲打終身殘廢，現場有好多左膠都阻止左神獸繼續打機械兵司機，事後相信好多支持神獸既手足覺得阻膠有份害，令敵人下次一定更踴躍用車撞手足，並覺得下次一定會打埋阻膠，包括我自己都咁認為。而另一邊左膠或自稱和理非既左膠亦覺得當時現場既阻膠手足係決定得明確同表現理智，否則神獸有可能殺死隻怪令手足陷入被告謀殺既險境，國際戰線亦更難打。

本人對哩件事相當憤怒，但沉思一晚覺得我地都係唔應該分化，亦唔應該同阻膠割蓆。有見及此，我諗左條絕世好橋令阻膠同神獸和解，就係

試著不要說「唔好打！」，而係要說「瞄腳！」

因為神獸未完全成為究極體，只係得打頭既技能，而常識都知打頭係唔會令人殘廢，只會令人死。而連登係好早721已經吹風話見黑社會應該打膝蓋，但遲遲未見有人做。哩個時候左膠就可以成為神獸既增幅器，幫神獸指向殺人犯既腳部集中攻擊。

我地都知打腳係唔令人死，而且仲可以令犯人永久殘廢，不但可以令犯人再冇能力出黎恐襲手足，仲有強大阻嚇作用。而因為今次已經有絲打犧牲對腳，我地瞄恐怖分子既腳打亦係出師有名，係國際畫面係有光環。

如果認同既話，就跟我一齊講

瞄腳！

幫手推

全民㩒爆atm

推啊屌
原來好快沉

左膠對住鏡頭嗌唔好打,幫手擋cam搶focus就夠

瞄腳

但你覺得左膠會肯咩
佢地會驚神獸打死人

推

打手打腳最爽

我地完全會影響中美貿易戰！我地係完全贏緊！

推啊

推
左膠想唔想下次合作？

講咒語！嗌描腳！

錫春袋會唔會好d

“唔好打”拎黎做bgm就最岩

錫春袋唔會殘廢
但好過叫唔好打

tui

試著不要說「唔好打！」，而係要說「瞄腳！

錫左再瞄

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

腳膠

連登仔最多腳膠

手都係攻擊目標
踩住手板狂磨塊地,磨到見骨
佢刀槍棍都揸唔撚到

神獸 瞄腳

最簡單 黑警做過d咩 咁未可以做咩囉

冇錯
瞄手瞄腳錫春袋都好
就係唔好叫唔好打

諗起食神

不分不割

係咩

Tui

新口號：和勇相連 絕不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號

Pish

一定要打膝頭
手腕

好

推比大家睇

We are temporarily using live channel直播台as english channel

打下面

有藍絲美容院老闆試圖高空擲物謀殺手足！

喵腳

瞄膝頭 一對腳

腳呀！腳呀！

會唔會順口啲

撳爆atm

都得

why not both

唔錯

No 唔贊同 咁樣講俾人錄咗唔好聽 應該講 '唔好打頭! 好危險!'

點會唔好聽
絲打殘廢
瞄腳係出師有名

發現左撚住曬嘅左膠一隻

左膠護頭 其他人可以斷手腳嘛

屌 我想佢死添 乜撚嘢左膠呀

左膠和解！唔再係阻住人既阻膠

下次一齊做
咩方法都好

方法post
屌你老母1000個都無一個

樓主

咩po都好
洗走哂啲割蓆互屌po佢